有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

藍POST
Hide Blocked User - 書面與達人

分化POST
Hide Blocked User - 書面與達人

黃POST
#1書面與達人•1 日前
黃之鋒：外國就老奉咁一定要支持香港，但其他地方抗爭水深火熱之際，就明哲保身。

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

波台手足比個落台階CC台手足啦
下面留言統一為 我要做和解撚

同埋想分享一樣野, 就是我有o的相信中共條仆街會開始扮野答應五大訴求(假普選),
去防止你地進一步升級至獨立運動
NOW/RTHK/CCTVB/01 呢類藍屍受眾較多o既直播是唔敢直播加泰集會
當然我相信呢類傳統媒體是搞緊區選簡介會直播

兄弟爬山 各自努力！
時代革命 光復香港！
不割蓆！不分化！不篤化！

第一步： 試水溫 測試 自由人民！
加泰集會是一個好機會, 但是你地好揀唔揀著爭議大o既

【世紀大和解】加泰集會！完美解決方案！

Credit to 上條當麻

分界線

第二步： 再試水溫 測試 自由人民！

舉行 新疆人權及民主祈禱會集會

香港人支持加泰、新疆、西藏、南蒙古、上海等地人權自由並不支持獨立

我地要開始做意識形態工作啦

中共驚唔驚我就唔撚知, 我淨係知連登就有一堆人驚到已經割撚晒席

司法 立法 行政全部要改喇
包攬訴訟明明係好事 俾港共吹到壞事咁屌

我覺得唔是 佢地驚美國因加泰割
但是試下水溫拎東突旗做主題支援新疆同路人

今晚有去同埋沒去都唔撚是割蓆問題
事情根本就好少事
香港人唔好因為一次挫折就企唔起身

我愛手足，無條件支持

我諗大家都係想通過人權法案先，
好似玩百萬富翁點都想過咗條保險線先
大家唔想一鋪清袋，愧對義士

做野啦 開始要為獨立運動鋪路啦

獨立唔係五大訴求
獨立慢慢嚟 唔使急

所以更應該搞個 新疆人權及民主祈禱會集會
等香港人手拎返o的籌碼

支那一早升級啦

香港人加油都係港獨

驚呀
驚你唔叫港獨

所以咪借所羅門吹風叫中計囉

驚其他地方有樣學樣

幾時有講開口牌啊
叫你地搞 新疆人權及民主祈禱會集會 時舉東突旗
要開始打定底啦, 用新疆教育營做震撼教育
當獨裁成為事實，革命就是義務

唔獨立點能夠消除大陸劣根性?

唔好對五大訴求太大幻想啦
我地是時侯做思想教育啦

同路人努力啦
始終抗爭心理政治意識都要培養
唔好屌票、大家努力

美國唔鍾意
會得罪中共
不了

開始半升級做舉東突旗
支持新疆維吾爾人啊

屌你 不推

勿分化

re 天仔所講
或者真係唔係今次

btw可以起我底

Agree 東突會係重點

其實大家都心知肚明獨立先係最明朗既出路
不過等過左大人權法先
搞獨立既話會比依家既代價大好多

中國式談判:
我要普選=>獨立調查委員會
我要獨立=>普選

但是沒叫你地講香港獨立啊

有沒人

都唔慢得，過左貿易戰 就會太遲
思想準備要即刻開始

幫推啦

你講緊咩野, 九唔搭八

人呢

你班撚樣又借啲意spin 獨立
狗改不了食屎

屌你老母
就係你條撚樣po舊相屈鳩人

冇聽頭先陳浩天講嘢啦-.-
鳩都好 都聽下嘛

屌你有沒睇內文啊
開始半升級做舉東突旗
支持新疆維吾爾人啊

食屎啦 叫你地舉東突旗支持新疆維吾爾人都驚

有雙普選下 我地點改個政府都得 到時再諗獨立啦

扮咩黃啊 呢家叫你地即刻叫香港獨立咩
民間記者會，只須向公眾從申訴求，且不宜長期進行

提提大家，如果參加今晚加泰集會記得帶五星紅旗

沒錯, 但是要做思想工作
用東突旗支持新疆維吾爾人

沒錯, 樓豬就是做思想工作都有人屌

唔駛急唔等於唔駛鋪路

最急係班恐獨撚
講親獨都問你有冇槍有冇炮有冇軍隊

push

唔該你地用下腦啦, 開口牌樓豬一定現時唔會叫你地做
但是叫你地舉東突旗聲援新疆人權自由都驚

以前連登唔係咁

其實點都好 2047年前必定會爆發一場獨立運動 5理最後能5能夠成功 獨立運動係必化然出現嘅事實 而尼一場運動必定會對中國以至整個世界帶來影響 香港人 5好睇小自己

兄弟爬山 各自努力！
時代革命 光復香港！
不割蓆！不分化！不篤化！

好同意

到時先諗已經太遲
再者你覺得支那真係會比你雙普選

成段文一隻字都沒叫香港獨立

唔會

五大訴求真係達成
其實同獨立無乜分別

所以呢刻唔使爆響口
暗獨就可以

思想工作都唔得

心水清

講事實，唔做推測師

我講緊事實啊 拉o你老母

叫你地舉東突旗啊

求幫推

星星之火 可以燎原

唔係做咩洗咁多維穩費

即使五大訴求成功 2047就係大限 而獨立可永保香港真正自治

問題係有「部分」人講到好似而家要即刻獨真普選唔洗理咁 咪話你冇砲 事實上暫時真係做唔到 但而家開始做的確係好事 光時亦都係個超級好嘅切入點 而且而家差唔多全部都有叫呢個口號 相信呢個最後都會成為全民共識

思想工作啦 東突旗是打開缺口時機

啱

開始要做實質野啦 東突旗是一個好開始

新疆西藏真係要connect下

唔推

屌 正評但唔推是想點

係連登講獨立 唔單止中共驚 連登仔重驚

屌 笑撚死 連登仔要自治啊 你識唔撚識架

係中共管治下要自治 要民主 真係唔知個腦邊忽燒壞左

雙真普選已經係打開缺口第一步
始終有人對「獨」字敏感
只要有日佢哋發現所追求嘅嘢要「獨」先達成
咁就真係 we connect 嘞

唔係不嬲都係搞緊咩

師兄心水清

要思想準備架啦

痴線 吾系認真阿嘛 獨立對香港未必最好 爭取返一國兩制啦屌

根本叫價叫得高d佢地先識驚

思想革命
獨派手足要推動呢樣嘢
要爭取人地支持獨立
多啲同人討論

獨立之後要點有冇諗過?

屌你老母 你再不推block埋你 一把火 討論都唔比

曲到圓

如果

傘運=港獨
五大訴求=港獨
還眼=港獨
NBA=港獨

咁點解唔
港獨=港獨

呢家個POST是講緊半升級, 做定思想革命
新疆集中營 v.s. 新屋嶺集中營
支持東突 v.s. 支持香港自治

只有兩國 才有兩制
不過可以慢慢嚟既 唱榮光已經潛移默化左個獨立意識
而家首先過左個法案同救左義士先

所以攞東突做主題就知班人點，畢竟冇理由反對

一國兩制的確9，但係獨立嘅話香港嘅軍事，外交，空海域點樣處理。海水淡化廠都唔係一夜建成。

格硬公投嘅話會唔會同加泰一樣下場

搞手講解同文宣都不足
拖左咁耐 延期又延過
大叔相當不滿
尋晚唔係搞手最後有加返有關其他國家既內容
打死都寧願繼續OT 做港豬
不過最後大叔都係去左

樓豬唔主張現時叫, 但是舉辦新疆人權及民主祈禱會集會
打開思想革命之路

老實，我睇唔到共匪有任何驚恐

一開始講新疆擺明屌鳩支那共產黨
我叫哂所有同事朋友去添呀

本身就係(不明說的)獨立運動

唸多左啦你

大把既得利益者，藍屍同大部分黃都唔認同獨立

得獨立 冇第2 條路
中国🇨🇳式普選不了

海水淡化廠 將軍澳 進行中
同意運動不應公投/打開口牌, 但是可以東突旗火燒後爛

唔該曬

.

有無諗過有堆撚屌根本唔想獨
就算過左人權法

我相信佢地都會話時機唔岩，勿失焦
無共識，外國唔會支持
係連思想教育都唔比你討論
叫你低調

香港人支持加泰、新疆、西藏、南蒙古、上海等地人權自由並不支持獨立
需要追上議程啦

支持新疆、西藏、南蒙古有得諗，成日覺得新疆、西藏好慘

新彊反人類罪行.....

搞左東突厥斯坦集會先
佢地最慘最緊急

機不可失

不過一定會好多三毛五毛搵位入分化

種子已在大家心中。。我地要先贏這仗

沒錯, 已經達到極限, 美國人權戰線交比眾志啦
我覺得香港人應該要玩火燒後爛,
我覺得應該開始要搞疆獨+藏獨+蒙獨+廣獨+滬獨

Can't Agree More
好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦 男既被生化實驗

痴線咁就比你屌老母
惡撚到

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

錫返

台灣呢？ 定已經當獨咗？

幾時有講叫獨啊
我支持新疆人權自由, 但是唔覺意舉左東突旗
我主張繼續用普選五大訴求綁住先

其實海外集會一早有請當地維吾爾人演講

獨咗啦

好多年輕人/經歷過雨傘都心底裡知道中共底下咩方法都好難有得當家作主

講得沒錯, 所以加左個過渡期, 用香港支持各地人權民主獨立運動

想connect黎巴嫩

想問下我係唔係共諜

推！

正負評反映思想革命勢在必行

要血債票票償 唔係邊有得出糧
獨立 不了

搞左東突先

唔啱聽既說話想唔想聽，咪咁天真獨左唔會有國家support啦，外國同中國都係以香港（有完善有別於中國法律）作為合作基地先可以有合作交流，外國support我地都係因為利益炸，傻豬

我支持東突人權自由民主

本身就覺得細機就唔做
但是香港用人權自由鬥士之名支持東突沒問題啊

支持搞新疆 支持人權

唔好提台灣喇，

人地有晒軍火軍隊都獨唔到，

因為美國唔撐的話

明獨暗獨都休想

第一步其實應該唔承認得777票
唔係民選嘅特首發出嘅施政報告

如果改為追求獨立一定玩完

沒啊 香港人不嬲追隨民主人權自治
只不過人地東突支持獨立, 我支持埋

反攻大陸=>獨立

根本要清楚五大訴求唔係長遠解決方法

想問：如果港獨冇可能，難道民主自由有可能？

本來就應該推動獨立

係中共唔肯守約實行基本法同一國兩制
搞到我地冇得玩落去
我地香港人一路都想一國兩制一齊發大財

中共冇心玩，咁冇計啦

推

唔好睇小今晚加泰集會

Hello Pence FBI Watching Us
Give us autonomy or Fuck CCP through Indepence

立場姐姐人在加泰採訪示威

同扑嘢一樣
「不如上床訓 暖啲 舒服啲 」
然後攬佢 錫佢
見順風就摸上摸落
埋門一句：
「 B B 我 唔 會 入 去 ，信 我 」

成條入哂極刺激

2/11，下午三點，維園見

細聲o的 做住意識形態升級 用民主鬥士去贏大中膠o既東突票先

呢家就是要開始探口風, 今晚如果搞東突應該好多人

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

喺中國嘅新聞全部都係話緊我哋搞獨立， 全部人都洗曬腦以為我哋搞獨立， 如果唔係啲憤青點解咁鬼惡。

如果真係變咗獨立運動一定會好似西藏新疆咁樣被打壓

宜家冇打壓咩? 你訓撚醒未

FUCK YOU for PULL

而家嘅打壓真係同西藏新疆爭好遠

而到現在國內嘅新聞都仲未睇到， 我哋攞過任何一塊牌寫住獨立嘅要求。

抗真係可以， 但係要計算下成本同收穫先。

終於明點解吹風唔去加泰集會
因為唔想比你班人知道
有普選又點
就算好似加泰咁自治
個自治權話收就收

新疆嶺批左錢準備動工啦
思想教育啊

set個deadline，之後名正言順攪港獨

發現呢個POST DDOS緊

巴打心水好撚清

打壓冇咁勁係因為外資，同你搞唔搞港獨冇關

好賤啊 吊著班左膠先 思想工作啊

因為你咩都唔知

有d野

香港獨立，是為了香港民族。
在一個極權下爭取「自治」，是本末倒置，違反常識，要香港下一代生生世世活在共匪陰霾下的 - 中华人民共和国大湾区香港自治区 (Xiang Gang, Autonomous Region, Greater Bay Area, PRC)，一如新疆集中營的維吾爾族人，慘絕人寰，就這是共匪眼中的「自治」-
《新疆維吾爾自治區》《西藏自治區》
香港人，你真的嚮往這種共匪式「自治」嗎？

香港獨立是脫離殖民，非分裂主義。
兩者有雲泥之別。
香港獨立是按照國際法最高權威之《維也納條文法公約》處理《中英聯合聲明》，屬正義之舉，脫離殖民統治，如其他前英殖民地，美國、加拿大、澳洲一樣，獨立建國。

何謂殖民統治 ?
簡單講，就是以一個民族全面清洗另一個民族。
今日香港民族正正被中国以殖民方式全面清洗。

所以你搭巴士會聽到小學生傾計，用的是滿洲普通匪語。

============================================
沒有主權，何來民主?
"If you want Democracy, hold on to your sovereignty.
Trump, 24th September, 2019
74th Session of the United Nations General Assembly,
New York City, United States

如果台灣今日冇主權，早就被中国「一国兩制」。

所以台灣總統蔡英文今日每一句話都強調國家主權，就是要告訴全世界，沒有主權，就如今日香港，任匪魚肉，動彈不得。
「我們現在做的每一件事，都是在伸張正義，也是在伸張主權，這就是國家的主權。」
- 2019年10月23日

「國家主權，一寸不讓！」
-2019年4月4日。

冇主權，永遠都唔會有民主。
我們以為這是常識，但香港人一直在做違反常識的事。
: 向從來沒有民主的共匪無尊嚴地乞求民主 - 「民主回归中国香港」

唔想繼續做中国居民（連公民都唔係）。
「唔想，就只有香港獨立。」

蓝色厕板护照 - 我們就留給中国人用吧。

===========================================

-----------------------------------------------------------------------------
【香港獨立黨 - 五大綱領 】
一字不改 缺一必亡
偷改者 賣港賊 死全家

(1) 廢除《中英聯合聲明》及《香港關係法》

(2) 宣布中华人民共和国非法佔領香港

(3) 執行三個條約(《南京條約》、《北京條約》及《展拓香港界址專條》)

(4) 英美北約駐軍香港

(5) 建立獨立英聯邦主權國家

咁你知啲乜嘢

沒錯

DDOS

四中完咗你再講喇.
實際上,你係應該趁呢兩日成個暖樣,主動清埋D尾貨.

中共最唔驚就係講獨
佢千方百計就係想屈你港獨
你愈講佢愈開心

唔洗太偵探
鳩鳴有秘密野做完你地都唔知

沒講啊, 我地亦唔會講, 但是支持東突

咁即係點
激嬲佢又唔得氹佢開心又唔得

思想革命一定要開始做啦
自治權可放可收

支持中國境內獨立運動零成本點解唔做

又係你話我乜都唔知，九唔搭八

覆緊你上面個個

講完唔認自己解讀

cc 台：樓主港獨，共狗fced

一定唔講但是香港支持國內獨立運動

ok sor9

有冇諗過佢哋正正最怕呢樣
先下手為強做到人人唔敢講?

我是CC台台主

中國人最撚鐘意中庸之道，話獨立就俾個獨立調查委員會

都唔撚識聽人話嘅

半升級必定需要
繼續香港自治 但維護東突民主自由

就係要咁
成個過程都唔好提“扑野” 呢兩隻字
咁先會扑到

各位巴打明未

人地day one 開始就係想屈你顏色革命
政府想spin去港獨,但係五大訴求冇一個係港獨
陶傑都係用啲點駁胡錫進
個個國家出聲介入都係講中英聯合聲明,
你地竟然覺得中共驚你講獨真係嘆為觀止

你嚟真招兵買馬我無所謂,
最弊你班友係度玩膠,
好似成立臨時政府咁
根本背後乜9都無,無人無物,得把口係度吹
根本撩鬼攞命,同時自絕於國際支持,
根本係自殺行為

俾人扑果個係中共定係香港人

問題是自治同埋獨立沒分別, 當然編文主要是想大家支持東突

樓豬一定唔會叫你地高呼香港獨立

正經post永遠冇人理

所羅門就係咁推

.......講緊香港獨派扑緊個班唔敢叫獨立嘅垃圾

其實今日搞得加泰
就一定會有後續既新彊 西藏 etc.

加泰集會都有得講支持反對
呢個100%支持

班五毛認證曬支持普選 反對自決
我地幫你做主支持東突疆獨

你打刷邊球,我祝你好運啦
我只係想講,講獨係梁振英時候已經盛行
唔係新嘢,嗰陣時大把啲啲"思想準備",
嗰期書都出過幾本,網上好多討論好多文章,
肥彭當時都忍唔住出聲叫你講番中英聯合聲明先係可行

講番中英聯合聲明同普選定係港獨
你認為後者食自己反而仲易啲我唔勉強你啦

但是新疆人權集會應該一定搞/舉唔舉東突旗自已鐘意啦

玩野？ 明顯叫港獨會失去國際支持

敵人越驚的

總有一日會叫，就好似光復香港時代革命就喺721上環開始多人叫一樣

睇清楚啲內文啦 半升級是必需啲

最驚港獨嘅唔係中共
而係香港人自己

香港人已經係港獨

我唔係睇邊個易啲呀 重點係我唔要做中國人 HK is not China 我要有自己嘅國家 所以我想獨立 所以我支持獨立呀

香港人就淨係識功利 根本就冇主見冇立場 風吹邊面就向邊面擺 邊面易就支持邊面 你咪爭取自治爭取普選囉 有邊個獨派阻止啫 只係獨派唔滿足於呢啲啫 亦覺得獨立係手段而唔係終點 點解成日都要打壓獨派宣傳先 咩冇槍冇咁易根本就唔係理由 重點都係個心 我想獨立 就係咁簡單

你覺得應該跟住聯合聲明爭取自治普選請繼續做
獨派想宣傳獨立嘅心可唔可以都由得獨派宣傳呢 呢個唔係有冇可能嘅問題 係想唔想嘅問題

同意文宣其實要開始做
一開頭講獨立可能一堆人未接受
所以要開始係文宣度慢慢滲透香港同中國分離嘅信息
Btw其實場運動早就應該再推進多一步
一定要重新帶起社會對二次前途嘅討論
咁先可以更聚焦
變成一場真正嘅時代革命

感覺香港冇乜人支持港獨
嗌親都冇人應仲勁詫異咁望

我唔明點解有人信共產黨會畀民主自由你
又話驚畀港產黨抹黑 到底驚乜鳩
雖然而家講港獨係言之尚早 但要有呢個覺悟
香港出路一係建國 一係建立民主中國

我唔知冇港獨點樣有真普選
我唔知點解啲人好驚港獨
又話攬炒 又要驚 即係點

快d搞我要去

衝立會失去支持
打狗失去支持
汽油彈失去支持
裝修失去支持

有邊樣中過

應該咁講 香港距離獨立真係一線之隔
係差在幾時有軍火既出現

香港人係好穩健 如果佢知無可能既係唔會提倡
但係如果有一線希望比到香港人
我諗現階段都會有人選擇搏一鋪

其實我地差一枝旗
歌我地有願榮光 雖然話係抗爭歌
我地差一枝令民心歸向既旗

根本佢地仲未明香港獨立係唯一出路
而家個個大陸人都當左係港獨
你講得叫同唔叫仲有分別

仲有想叫班國際撚
香港人唔會因為支持香港獨立而失去外國支持
冇錯政治係利益 但而家全球共識係反對支那 收支那皮

驚激嬲中國

人地中共屈你港獨就去講獨,
我屈你恐怖主義你係未就去認恐怖主義
on撚9

完全冇logic 可言
唔係因為人地屈我所以認
港獨事實係背後每個人都諗過
之前唔講係時機未到
而家淨淨到左時機
我又棍問你光復香港 時代革命代表咩？

乜柒都唔做仲跟住個體制爭取體制內既普選就含得撚啦

兩比喻全部錯曬唔知你點解咁自信打 個on撚鳩出黎

Btw
講野有point少少 我就理性討論 你就下下起鋼
明眼人知咩料

驚你唔明自己on9係邊
講埋出黎

香港人事實終點一定係爭取港獨
梁天奇都講明光復香港時代革命係追求獨立
獨立係一個進程
但當你連開始都唔開始就冇可能實現

香港人一方面唔認自己係中國人
另一方面又唔認香港獨立係咪自打嘴巴

相反 恐怖主義我相信大家示威者都冇做過冇差別攻擊
冇做過點認？

講獨係梁振英時候已經盛行
唔係新嘢,嗰陣時大把啲啲"思想準備",
嗰期書都出過幾本,網上好多討論好多文章,
大學嗰期都掛過港獨標語
甚至派過港獨單張去學校
根本啲人所謂既自己友"打壓"港獨,係因為過去講獨柒咗,反省之後既結果嚟
等於雨傘長期佔路衰咗,於是今次唔咁做一樣

自咩打嘴巴,台灣而家都唔會咁on9講到明自己台獨,唔似你班講獨撚咁on9,
天琦入獄前都無再講獨立,埋番泛民堆,溫和咗
梁天琦坦言，自己過往沒好好把握人民的授權，只做了一些擺姿態的事，「唔值得，辜負左人」。
梁天琦仲話過現實操作一定靠城邦論,咁你撐唔撐城邦論

唉 洗唔洗咁撚激動啊 on撚柒鳩邊個有話走出嚟認頭做獨啊除左上面張圖, 其他都是叫你搞東突人權集會.
On撚9
白撚痴
最撚叻是你

真是傻㗎條友 進程嘅野都ban
仲話天琦支持城邦論

我覺得時機未到香港人可以講港獨. 而家在情在埋, 國際社會都唔會睇香港獨立呢枝旗著.
兼且普遍政界, 學者同民間, 都唔知係唔敢, 係怕, 㧕或覺得始終自己係中國人, 所以無人話想, 無人表態獨立. 港獨好似禁忌一樣.